Создайте тест на API в имеющемся фреймворке на gradle
2. В Wiremock http://wiremock.atlantis.t-systems.ru/ есть следующий маппинг:
![img.png](img.png)
3. Напишите Api тест для проверки минимум 3х параметров респонса, получаемого в
   результате обращения к этому эндпоинту
## 16. Домашнее задание
- добавьте в ваш тестовый класс еще один тест (чтобы у вас было минимум 2 теста)
- добавьте ResponceSpecification, которая будет содержать общие проверки для ваших тестов, и подключите ее в тесты
- добавьте в ваш тестовый класс метод, который будет запускаться перед каждый тестом (поскольку мы запускаем тесты при помощи junit, вам ужна будет соответствующая аннотация для этого метода), который будет задавать базовую конфигурацию через статические поля класса RestAssured (поля можете выбрать на ваше усмотрение)()